建議韓國瑜擔任武漢市長 發大財

韓國瑜做中國總統啦 即時取代習廢柴

改名做楚國瑜

發大財

得佢先救到武漢

病毒進得來
屍體出得去
武漢發大財（冥通）

去武漢賣水果，必發大財！